行動要升級

如果100萬人上街都唔撤回，應該點做好